我正式宣布 運動已進入新階段

講番小小自己野先，我唔多出post，但大多遊行集會都會去，發夢時個夢境亦都越黎越危險。最近同好多黃客傾計，有部分都覺得poly一役後，場運動好似轉變緊，但變高定低，我唔講太多。

我想講既係
歷史係由結果判斷性質
如果當年共匪輸左，今日既歷史書會係寫「共軍逃亡二萬八千里後，殘部被國軍圍剿」

如果你地依一刻都質疑自己，質疑場運動，質疑應唔應該堅持既話，請你清醒，請你放低速食文化。革命唔係做兩下就成事。上世紀既革命，可能係暴力既，野蠻既，血腥既，如果你用前人既革命對比香港今時今日既革命，你必然會覺得比下去。武力既手段，我認為係必須既，但今時今日革命須要同成個生活結合，為整個消費同社會鏈層帶黎改變。

區選贏左，人權法過左，只係個開始
綜觀黎講，6月至11月，係序幕戰，令我地睇到政府既無能，錯判，做事手法，當然仲有一眾黑警既低劣手法，低智商，仆街既程度。對我黎講，場運動的確有轉變，但轉變既係班黑警。自甲由強上任黎，好多野都體面左，務求令到中立派傾向佢地。所以我地都必需要做門面野，任何野你包裝得好睇，就算內裡幾不堪都好，都較為容易接受，因為人係天生政治動物，你永遠唔會好自豪地向人表達出自己所做既野係不為人接受。

重點，將黃色經濟圈 完全融入生活入面。和理非，加強文宣，從各個方面入手，針對住對家既弱點，做過既事例如721 831 亂射tg 圍攻大學，醜化佢地，同時將自己和平理性地表達訴求而被暴力對待既一面無限放大，並唔需要太多詳盡解釋，因為香港人都你速食文化下長大，最緊要第一身感覺比人係得體，易記。
勇武派，請嚴密化，組織化，地下化。你幾時有聽過二戰法國反抗軍會係巴黎街頭講發夢經歷？時到今日，但求快、狠、準。放棄一切無意義作戰（以小隊作單位）以小隊決定為首要，唔好好似琴晚金鍾咁嘈交。每隊人都有各自傾向、主張，你有你既顧慮，佢有佢諗法，只要記住大家目標一致就好。兄弟爬山，各有各做。但事後要講出黎分析、撿討

最後 不分化、不割蓆、不篤灰
光復香港，時代革命

歷史會判我們無罪

我地堅持行到最後咪會

加油，不放棄

條路好很長
救手足就要光復香港

長到可能此生也在走

認同

認同請幫推

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

推

推唔到都推

多謝

有道理

多謝幫推

LM

ok 明白

運動係變緊 係想手足唔再受傷送頭
見到勇武場面小左係正常
我地試圖以經濟/國際方面打中國

乖

堅持到底

岩 而且正式進入依個階段

無人會放棄
我有信心

我都有

不自由 毋寧死
妥協最後失敗者只會係你

甴近平

堅持!!!!!!!!

已經預備好三五年 抗爭融入生活

push

兄弟爬山 各自努力

抗爭日常化

記住我哋唔係為面子而要贏。
係為人權 人嘅價值
就算係為面子
都係為「人」呢個概念嘅面子

tui

G持

進化

連登仔邊有可能放低速食文化
革命就係要即刻見到成效
罷工就係要即刻全港大三罷
和理非就係要即刻全部勇武
總之咩都要即刻就啱

請堅持到最後一口氣 因為我們背付了九百多位面臨牢獄之苦 十多位烈士犧牲以及二千多宗被自殺的手足走下去

我只能講 我直至最後一口氣 都會繼續行

香港人都係鐘意無成本抗爭

一齊撐落去

凡事都有過程，而家醒覺，未遲。

g持

諗住閒閒地都拎二三十年出嚟
建立制度 重整香港
邊有可能一步登天
反正無囡細水長流 唯有同政府

無得性愛馬拉松 黎個革命馬拉松先

Push

連沈旭暉都叫我地專心打國際線
大家就知道做咩先可以傷到中共要害

陶傑細良燒山呢啲時事評論員一早講左呢場抗爭至少要打以年計既時間
所以千萬千萬唔好覺得無力
日日都要做哂所有有助抗爭既野
唔上街頭都要抗爭落去

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

係啊 呢場革命注定係長路
我地必須有下一步長期計劃，就係武裝起義。
入黎幫手推下

自從傻強上位, 中共係深圳直接指揮, 睇得出佢地手法都轉左
不變既只有前線狗既失控, 我地要好好利用呢點

我地嘅敵人係中共 佢地經歷左差不多成百年歷史
一定無可能幾年內就會收皮 有可能要打十年 甚至廿年
無論點都唔好放棄

地下化

堅持！我地仲未贏！

歷史係由結果判斷性質

Fking agger

岩 心水清

lm

和理非即使唔進化，都要守住呢個位，你哋付出係唔會白費，毋忘初心，多你一個好多
切記：不進則退

又有野宣布

Yup,我地要令自己成為歷史一部分

兄弟爬山

好似月亮咁 望到又摸唔到 好像永遠也不會到，但卻照耀我們前路

食屎啦你

不分化、不割蓆、不篤灰

大家咁話

拉

要想辦法令大家唔好保持熱度
記住被捕嘅手足
記住受傷嘅手足
記住去世嘅手足

唔可以只係顧住自己一刻「半年前的安穩」
而忘記人哋所付出嘅十年 乃至一生

無論咩方法都好
唔好放棄

老實講
呢埸運動要完起碼等中共倒台
我估都要挨十年八年
各位加油！

好文
黃色經濟圈要繼續
大家唔好懶左唔去搵黃店
同埋 記得我地要搞聖誕呀!!!!

加油

三分鐘熱度

3年零8個月,依家1年都未夠

其實係
形勢氣氛變左 我地就要因勢利導 要調整策略
港共popo都調整左 我地唔可以只用幾個月黎沿用既formula
而且明白有手足覺得achieve nothing
但依個係長期作戰
例如工會既戰線 無一段時既籌備整合唔會見到效果
自我調整好重要

不過少咗警暴助攻以後未必可以不斷激起民情
佢地想搶中立嘅民意我地更加要做多d文宣
繼續引狗鏡頭前失控出醜,將勇武捧返做正義朋友

有撚排 38年都玩

搞衰經濟都係一種革命方法

係雙面刃 要小心處理

罷工無端端發起好難有大規模
依家keep住籌備到有野令民情爆炸嘅時候就正式發動

Exactly 諗一樣嘢
香港人俾啲堅持

努力大家一齊行到最後

捱到中共收皮
香港人都要繼續團結 做手足

集思廣益 要新野

推呀

要繼續大力推動軟性革命

無力時就圍下爐 放低部手機
唔係好難行落去
半年好難捱都過左 所以需要調整心態繼續落去

歷史是由勝利者書寫，我哋要贏

街頭抗爭點都會有終結既一日
只可以組成地下組織復仇

但係如果連平日既抗爭都唔做
唔繼續不合作運動令社會難以管治
最後大家都心灰意冷
咁先係最對唔住已經被捕同埋命都無埋既手足

推
扔核強都唔割

加入工會

好 兄弟爬山 各自努力
記得團結 學精D 唔好比分化撚有位入到

呢個真，推

係
佢地明顯想減少衝突 或者污名化抗爭者去分割和勇
撚狗未必有以前咁有作用

開始有文宣話唔需要撚狗
有人都意識到方向要轉變

所以每個星期都話大三罷
只係有反效果

岩，但保持熱度係靠每個人既堅持，而唔係要不停有手足犧牲先保持熱度。呢場係以年計既抗爭，只靠勇武手足既犧牲係維持唔到落去！

再咁落去 呢場運動正式收皮 我諗而家要黑警拎把m16掃低幾件先會再有民憤 而家催淚彈 胡椒球槍都好似當食生菜咁 無人會再出黎幫你打架啦 宣佈運動正式玩完

我好樂觀，真係覺得中共得返幾年貨仔

時代革命既原意本來就唔係明刀明槍既革命
而且要追上同埋擁抱依個時代
經濟上生活上既革命同樣重要
或者更不可劃決
今次既運動真真正正開拓左好多以前想像唔到既可能性
五年前天琦既口號
邊個諗到入埋美國國會 通過埋人權法?
所以要堅持 並不斷諗諗新既戰線
堅持慢慢就會成為習慣

屌佢老母手殘負皮 自膠

,

人地台灣對住國民黨都搞左三十年
香港嗁敵人係陰險狠毒幾倍嘅共產黨
唔好唸住短時間就贏
一定係長期戰
黃金色經濟圈

大家一齊堅持下去

所以無論咩方法都好, 就算係和理非手段又好, 街頭抗爭又好, 國際戰線, 經濟戰線都好, 只要有用都要做, 唔可以慢慢就覺得攰/冷淡就完咗件事, 夢醒只會係第二個、更差嘅惡夢

支持！支持！（藍絲鄉音阿嬸激動走音版）

認同 推

和理非跟住做已經好有用!

加油啊

入工會 罷工 黃色經濟圈 國際線(twitter,reddit,facebook國際媒體page) 和你shop和你唱etc 不合作運動（一蚊交稅） 超合作運動（舉報霸官地 僭建 阻街） 㩒美金 全方位杯葛黑警藍絲以及佢地冚家 按章工作甚至變做阿閃 以香港人創意應該仲有唔少適合打長期戰既方法
同時仲要係唔同方面繼續幫俾狗咬既手足
其實我地每做一步 就好似放銀仔落去一杯水度 而家睇雖然有排都未滿 不過杯水註定會滿瀉 就算水本身有張力 水面去到杯邊暫時唔會俾啲水流出黎 但係當好多人不停放銀仔落杯水度個陣 每一個銀仔都有機會令到杯水滿瀉 支共而家就係呢杯八九成滿既水 我地放銀仔可以令呢杯水個水位繼續升 無人知邊個銀仔會令呢杯水滿瀉 不過唔做落去谷高水位 杯水係唔會有瀉既一日

真心憎狗，憎港共，憎中共既人，係吾會3分鐘熱度，亦都吾會割蓆，因為我地有共同目標。

推俾更加多人知

，

堅持

可以開始諗打贏之後點對付在港支那人，親支派同黑警。我建議全部送上斷頭台！！個畫面夠震撼！！！

樓主簡而精

一定要放棄速食文化
共產黨倒台係以年計 而家先開始咗冇耐
香港嘅光復之路 都係先啱啱開始

推 黃經濟圈真係要努力

團結！ 反抗！ 堅持！
和勇不分！
經濟戰 體力戰

push!

pish
講得時代革命就預咗有排搞
就算睇落個局面好似靜咗啲都唔可以鬆懈
水面平靜 水底都會有暗湧
堅持做好自己嘅本份
黃色經濟圈 搞工會 國際戰線 之類
一諗到離開咗我地嘅手足 俾狗咬嘅手足 受咗傷嘅手足 仲有輸咗就冚港剷
大家唔好放棄！！
不是看見希望才堅持 而是堅持才看見希望

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推，行動po

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

大大力Push上熱門

咪係 半年就想推返個政權你哋係咪諗多咗呀
唔好放棄先有出路

啱

We will make the history

革命已經唔可以停留喺以前硬實力，
要將革命抗爭生活化，成為一種文化，軟實力up

係好事 心態上我地都要變一變

岩 6個月前 都無人諗過我地可以行到依一步

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下 我都覺進入左下個階段
係時候武裝起義
一齊傾下點樣武裝起義啦

Thanks

岩阿

出面好多放負撚，推建設性post

睇到好多個負post...
突然呢個好正面...
都係好事黎

推呀！

正能量

唔正面點得 連自己都唔相信 叫人點信

最緊要唔好放棄

唔好忘記

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

玩撚左商場先 聖誕就黎之後係新年 一定要玩埋呢2個月

我正式宣布 香港警隊已經輸撚哂 唔死都無撚用 希望呢班垃圾吞槍自殺把啦！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推

狗會不停有分化負皮 各種風向
要繼續保持冷靜思考 沉著

勇武派真係要低調，唔好再犯屠龍既錯

Pish

幫手推

唔好成撚日話已經輸已經輸
係你放棄不再反抗之前都未輸

記住初衷

[b]經濟攬炒[/b

經濟係唯一令港共受損既渠道

另外要追問美國制裁進度同國際人權法

推
勇武同和理非都要保持正面的思想(雖然係好難)
多d留意下香港以外嘅時事培養大局觀

冇錯，太多人期望可以短時間搞到共産黨收皮，但革命真係要用年計，大家一定要同佢鬥長命，唔可以放棄

用經濟用錢打擊中共港共仲實際
純粹tg放題槍林彈雨 佢地係唔會覺痛

唔止韓國同台灣用左好多年先成功，係所有運動都係，加泰都搞左好多年未成功，但係一吹雞依然有好多人出黎，只要大家一日仲堅持信念，依場運動一日都未完

認同！推

唔好放棄
重整旗鼓

推！

好明顯唔係下下勇武就WORK (POLY U佔校一戰)
害埋自己, 唔係坐牢就係要流亡
777 宜家死唔走,
未放長雙眼, 打立會戰, 打國際戰
that all

未贏 不過都未輸

大家頂著

留名加油

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人如何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

政治生活化

我都有同感。
抗爭融入生活

等陣又變雨革
冇計
人係健忘
香港人更甚
我知難聽 但遲早會咁如果冇勇武
因為冇嘢刺激到d人出黎
就會越黎越懶 對之前嘅犧牲麻木

我希望我燈

721 831 刺激到我成世
除非你唔係香港人

講得好 升級係唯一嘅事👍🏼一切小隊化

我地還我地
好多港豬都係因為周同學嘅死 梁義士犧牲走出黎
亦證明點解 大三罷 200萬人 點解會比其他好

It’s just the beginning

大三罷籌備緊
見到好多人好努力
大家一齊繼續努力啦

裝修私了真係唔應該停
和理非係要做
但係我想講身邊d港豬藍絲
一平靜就當睇唔到
冇塞鐵就表示最近冇事

藍絲就叫佢入返老母個窿度就okay

推 加油

抗爭直到勝利來臨。
堅持落去先有希望！

唔可以麻木
唔可以放棄

從來都係覺得呢場運動係要以年計

講得好

好

正確

睇我地同對家 邊個死先 唔死就得

臣堅持

今日工展會約定你

繼續推

聖誕新年唔消費係基本啦

Thanks 巴

不嬲都覺得表面要做得好睇

同意

新年祝黑警死全家基本啦

係 所有野都講包裝
你同個女仔講 我想每朝同你一齊起身 你就係徐志摩

冇辦法中既辦法已經係

要堅持

樓主well said
Be Water Be humble~

貼意

係時候要搞社會改革

推啊

文宣組出動

希望係啦

個人認為幾樣舊行動要繼續做：

1 文宣連儂牆
2 黃色經濟
3 定期大型遊行
4 國際戰線
5 針對性裝修

前線弱智狗甴
谷住谷住
好快忍唔住自爆

推推推推推推推

黃色經濟圈必須壯大！
武力抗暴，對家大把手段；但經濟攬炒，共產黨都要跪低！

只要唔放棄
好有信心中共會倒台

呢場運動會好漫長，千祈唔好放棄！

輸咗的話歷史由佢哋寫，只會變成暴亂

全黨死清光

1209 深夜克警發癲開槍

大家一定要堅持, 呢個運動隨時要幾年. 但最後一定係我地贏.
大家記住要堅持同不割席!!!!!

唔洗暴力 唔洗成本 只要聚到人和你唱 佢地就會自動關閘 經濟攬炒
轉推呀唔該

鳩噴自膠

同意 其實我地經歷咁多野 贏左就話可以出書講成個運動 輸左可能只係1 2段字

其實要行既路仲好多 唔好諗住無對等武力但用幾個月就推翻政權

同埋想講

黃色經濟圈唔係黃色餐廳圈
影婚紗相有黃店 補習要揀黃色呀Sir Miss
好多野都可以黃色
大家發掘下

唔好當食黃店就當係好大付出
食黃店唔好食都一樣要食 係食佢個良心
食藍店=人地係制度入面強暴你 你仲要比錢人洗
你ok既 唔好自稱黃
所以食黃店係好基本既事 唔好以為咁就當有付出

文宣人人都可以做
puah

要搞黃色經濟圈持續運動

無錯無錯

和勇都要清楚自己未來點樣行動

同意。

不要一味求快，不斷重提：休息左 XX 日喇，冷淡喇。
嘗試提出有咩可以做，盡量避免不斷重複同一行動或策略，除非意義重大。

對家搞小動作，我哋要升級同警惕

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好文 幫推

光復香港;時代革命

一齊行！！

另外我覺得係時候要整返啲集會出嚟講返，呢幾個月我哋做咗啲咩，然後攞晒啲美麗場面出嚟（例如十萬人救poly、暴大，獅子山人鏈之類），強調返身為香港人嘅榮耀感

平反八三一

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

推 ！！ 香港人 上呀 ！

同時要list out 曬所有犧牲左嘅手足出黎

長路慢慢，初心不變
兄弟爬山，各自努力
不督灰，不割𥱊

贏咗就革命 輸咗就暴動
所以我哋無輸嚟個Option

只要不停咁落注就會贏

佢地要休息一下

Tui

不能忘記。

行落去，直至公義彰顯‼️

好文一推

光復香港

請大家一直相信，堅持落去

大家要記住，我地嘅對手唔止係呢個傀儡政府，而係背後嘅中共！
我地要一齊行落去啊

推
文宣唔可以停 要多D宣傳每個行動背後既意義

You ask, what is our aim? I can answer in one word: Victory. Victory at all costs—Victory in spite of all terror—Victory, however long and hard the road may be, for without victory there is no survival.

Churchill, first speech as Prime Minister, 1940

永不放棄

要配合美國加速使用人權法制裁港共官員，大家要針對性搜集一堆港共官員呢6個月違反人權嘅證據，send俾美國國會做嘢。

其實到左今時今日，現實係無番一年半載都唔會成功，咁為持久戰做準備就好重要

首先要搞好經濟圈，為革命提供資金同動力

好文..推

推!!!

721 831 101 1111

要更多人看到

推 係岩岩開始

認同, 主線是黃色經濟圈獨立
光復香港 時代革命

P牌推唔郁

放棄就對唔住被捕被殺既手足

和理非只要係平時生活 用返係黃色經濟圈都好大影響

香港人真係太速食文化，近排其實有好多利我方既消息，但都要俾時間發酵，例如人權法仲未堅制裁一個人、區選後仲未上任，唔係唔再上街抗爭，但香港人真係要有耐心、繼續保持清醒頭腦去對抗
大大力推！

推
天滅中共

侵侵都打經濟撚共畜，就知錢對共畜有幾重要啦。

文宣要繼續咬著警暴，咬住721唔好放
要不斷提醒大家，問題仲未解決

大家要加入返自己個行既工會先

已經不斷醜化佢地
但班狗完全唔撚知醜

推唔推都要推
和理非唔好懶
勇武唔係condom
堅持落去

頂住 一齊行

pish

冇理由放棄

講得岩！
歷史永遠都係勝利果方寫！

簡而精。

黎明行動可唔可以轉做宣傳 叫多d人加入工會之類

唉，次次搞三罷都搞唔到。條路都幾長

講起經濟圈，係沈旭暉個page見到呢個，大家得閒可以去聽下，不過百幾蚊一個人

慢慢黎啦 依場擺明長期抗爭 如果你想短時間要港共政權跪低係無可能既事 依家要做既係呼籲更多人加入工會

常在戰場

Keep住團火 變成習慣

推 我明白大家可能大壓力想同其他人講發夢
但記得冇人係信得過 只有自己
成功咗再大大聲講都得

推推推

勝者為王 敗者為寇

必須要靜，請大家地下化

Push ahhhhhh

仲有好長嘅路

要文宣手足

黃色經濟圈 絕對正確
當初最hit既時候係爆買日 、 重慶導賞團等等
但唔知點解停曬？
再無黃色經濟活動，唔係太好
最起碼都要搞個黃色聖誕爆買爆食日

新階段

下一步

攬炒聖誕

要文宣手足推返個campaign 有關抗爭帶入生活 大家好易唔記得

和勇不分！

推爆佢

將抗爭融入生活，徹頭徹尾咁贏佢
黃色經濟圈
無論幾多日子都好，煲底見

雖然唔覺得樓豬propose咗啲乜
推

一定要贏 為左目標唔好再割席

真正be water

繼續堅持
盡力遊說美國取消香港關係法
等港共無得轉移高科技產品去支那

即係證明師兄心水清
依個post係比想放棄或者唔知黎緊點做既巴絲睇

be water, 大家繼續努力

入工會呀大家

完全正確👍🏼， 另外，大家要留意嘅係對家龐大嘅反面宣傳機器，經常想引我發我方內部矛盾，帶出割蓆分化情況，記住我哋有今日全因堅持不割蓆！大家要繼續堅持到底！
運動唔可能經常有大型抗爭，但保溫活動就必須持之以恆，兄弟爬山，各自努力！迎戰及擴大黃色經濟圈，由全勝區選開始，一路殺入中心點！共勉之。

Strong post lm

前提係贏左

推啊，經濟戰、國際戰線

學袁崇煥話齋，丟那媽，頂硬上！
雖然要地下化便是。

大家繼續堅持落去

講得好中 主線任務卡住咗就要推支線任務 短期內促進公會進度同擴大黃色經濟圈 最緊要係唔好中敵方離間計同死都唔割蓆

加油加油加油

要時刻提醒自己同身邊嘅人，只有堅持，揸緊個信念先可以成功

要呀，今個月應該搞一個咁嘅集會出嚟，之後再搞感謝臺灣集會，聲援東突集會

要救手足就要贏到尾！贏先對得住死咗傷咗ge手足！

we win, or we die

我地要無限放大曱甴隊做錯嘅任何野

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

721 831 101 1111 1112

推呀！！！

岩 打死都唔割

好 我期待

岩 但黎緊好快就到 要搞就要開始文宣

中共先係大佬

岩 無資源無後勤無生產力 幾好打都輸 納粹德國就係例子

推
同意

好文 要推

要呀 係時候show下黃圈經濟實力

歷史係由勝利者書寫
香港人堅持

未完繼續！

上熱門

依家只係新開始，係轉折點
仲要繼續努力

依家先係真正考驗我地嘅時候！

光復香港時代革命
唔係嗌完就算

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

認同
同時要搞工會搞真罷工

但相信好多人會話場革命會冷卻左咁米仆街？呢樣要諗
考大家會唔會堅持和理lunch, 集會，遊行，街站等keep住團氣

之後有人會話永續社運

打機都要一關關咁過先爆到機

要把革命容入生活當中

推推先

support

快D整理全港18區所有餐廳酒家的名單，無名單唔知邊間係黃店。

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

覺唔覺得場運動靜左好多